阿朗一腳倒掛由柒頭變英雄，美欺一場波由英雄變柒頭

世事就係咁現實

美欺辛辛苦苦省靚巴塞個招牌
又聯賽不敗又連續做救世主又有古仔強勢加盟又盛
贏緊3粒都輸番轉頭
即刻比連登仔踩到變袋底泥
達仔？恩尼斯達？哨牙蘇？
通通都同我收皮，就算今季雙冠都柒唔過反cup輸波，仲要係上上簽羅馬

阿朗年初仲係未識入波
又比球迷噓又比連登仔屌回曬塘冇喇冇喇聯賽又含撚
點知一腳倒掛，全球球迷爭住追佢條撚黎含
個個舖地墊練佢招倒掛，練到跌斷手入醫院
明明文迪蘇傑/伊巴/月巴都入過倒掛
唯獨係阿朗呢球可以震動幾十億人口
起碼J番十年半載

睇黎阿朗今年可以反超美欺6:5
利申，非疤非蝗，純粹懶係看透世事

得架啦
死埋一二邊收皮啦

頭dup dup 球皇返去溫室度曬太陽啦